[突發] cctai不承認拜登為美國總統

【連登聲明】本人永遠不承認拜登為美國總統

保拉

歷史會送你上斷頭台

拉

好！

我幾驚入到去清一色撐

如果可以香港免簽證去美國，會唔會唔反拜登

一年後兒登仔大聲頌讚登

cctoy唔承認咁大件事
有冇手足可以幫手通知joe biden

鑑鈔鈀幫幫手

想當年高登都好驚trump上台
話佢商人會為錢做乜都得

登會淆底

條友唔交稅都仲有面也文也武
寸班平民弱智交咁多稅
結果班MAGAs照投佢
同藍屍比港共剝削都照撐冇分別

今年令我見識到民粹係幾撚恐怖
未經歷過紅衞兵同納粹年代嘅今次可以體驗吓

cctoy將會係三戰嘅軸心國